[人類總要重複同樣的錯誤] 滑蛋叉燒飯

今日做完gym去茶記食飯叫咗滑蛋叉燒飯

點知嚟到係

我心入面諗住係炒滑蛋
醒起之前某巴打滑蛋蝦仁個post

見到滑蛋兩個字都驚

發現原來得我一個人唔知滑蛋唔等於炒滑蛋